你阿媽個波罩你

無興趣 純粹入黎叫你收皮

十卜

Fuck you

又諗起你老婆

which one？？

邊個叫我

屌

多女

勁

-_-“

egg 廚

BL勞

Egg 你老母

唔夠你勁

傻鳩

你好靚

大波妹

I am